民主派：中共必亡 This is the end of One Country Two Systems.

15:05 胡志偉：民主潮流浩浩蕩蕩 順之者昌 逆之者亡 中共必亡
16:05 郭榮鏗：This is the end of One Country Two Systems

幫推唔好懶，Twitter 鍵盤戰士要人：
美國議員

歐洲議員

外媒：

關於國安法，今晚同聽日一定好多外媒同政客嘅tweet ，大家密切留意bot：

擒賊先擒王呀！中共一定要死！

美國反中情緒愈見高漲，兩黨制定法案攜手圍剿中共。
民調顯示美國反中情緒愈見高漲

美國議員：
美國人已意識到中共的威脅，美兩黨攜手圍剿中共。

中共對自由世界嘅威脅日漸增強，美國勢必阻止中共統治世界。

中共係一個非法政權

制裁中共違反人權

美國議員關於香港：
襯我地忙緊對抗武肺搞香港！咪以為我哋睇唔到！

美國剿共小組

FBI警告唔好用Zoom

今日兩黨通過法案，以後中國公司無得再借啲意係美國做間諜搵著數了。

collection仲有好多。
但係collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task1 collection

Task2 collection

Task3 collection

如果想挑戰自己擴闊國際視野，就一定要時刻留意Twitter bot 有咩國際最新消息更新喇。
就算bot未更新大家都可以自己上Twitter 碌下碌下

為咗國際線更有效益，在下有少少建議供參考。
留言時記得要貼題，例如task1可以講多啲香港發生嘅事比大家知，唔一定要貼圖嘅，可以貼下啲新聞tweet 加強說服力，所以見到啱用嘅就好bookmark佢喇。

而task2方面，講多啲中共霸權嘅壞處。不妨易地而處，諗一諗如果你係佢哋國民，得到咩資訊會令你更想反中共。
賣慘確係會引到部分有同情心嘅人注意，但不長久。
要損害到佢哋利益，先會令人反抗。
諗下我哋都係比中共殺到埋身針拮到肉先識痛。
要話比佢哋知中共將會威脅到佢哋安穩嘅生活。

切忌急躁無禮
適宜謙虛有禮
Be Humble，禮多人不怪
Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

輕輕一推

睇完真係幫手推下，twitter要人呀

good

524港島見

天滅中共

不要說推
試著說524港島見

呢一刻班議員仲唔全力打國際戰線佢地自己都會出事

支共: SO?

叫口號有鳩用

一早完左 依家做埋出面姐

年經：民主會戰勝歸來

推

佢地講一句好過我地行動一次

佢地全力打國際戰線慳我地好多功夫

郭律師—>搵美國佬幫拖
再叫埋機師同OMDB去英國叫佢地revoke JD
其他人有得走好走 27號後實拉人

推呢個

最好搵曬所有老泛民出黎同全世界政要講

This is the end of One Country Two Systems

推呢個，出面班pr 捉住陳淑莊幾句嘢喺到嘈

仲有twitter任務可以做

Push

Twitter 已經有好多外國人share 緊郭榮鏗英文講this is the end of one country two systems 嘅片

Link？

對沖番陳小姐D說話

胡志偉講 中共必亡其實真心幾impressive

佢真係拎條命搏
隨時7日後就拉佢坐30年

唔係想吹捧佢
佢應該有諗過個後果

PUSH

泛民肥佬黎被人拉晒 毓民最開心

好難得

推唔郁熱門中下位置

我聽到個下都左 真係估唔到

胡志偉全晚表現最好

泛民 由你哋把口最冇說服力
修改議事規則邊個支持
白頭佬又求又閪屌你老母都唔做主席
兩次補選做乜柒 當自己大爺包贏？
成個抗爭 omdb呀？ 坐過監人生更精彩？
得幾個唔想屌 但成班仲留戀個位同人工
我屌你哋老母啦

佢地對國際講比起我地更容易更有說服力，憎佢地都要利用

This is the End of One Country Two System

推上twitter

通過左之後呢班人隨時比人拉上去

中共仲有冇十年都成問題

This is the End of One Country Two System

巴打可否pin twitter係你個po

即刻諗起大舊

胡志偉係幾型既

佢哋做緊佢哋應做嘅事 我只有我屌佢哋 明明有方法 唔搞 明明可行 唔做 明明可以抗衡 你哋怕痛呀？
佢哋唔做多啲點得住近月咁多人冇前途 冇人生 連命都冇埋嘅後生仔後生女同同路人

你話想喺Twitter post 我個post？可以啊

完全同意

唔係，我放咗堆twitter link係你個警世po，#1141，你可唔可以pin

唔好分化啦 各有各做

已pin

胡志偉咁堅既?!

樓主好好心機
btw, 已 retweet and like

得把西口
係做嘢就聯絡西方國家準備收港人啦

我轉載咋唔係我整合

成班演員係時候做實事啦，聽日就宣佈香港獨立，還香港一個生機！

終於敢講出口

後面陳志全都比佢嚇親

隻眼登到幾大

Strong Post LM 樓豬啲轉送點都幾齊

仆街中共 提早將香港滅亡

一國一制 正式上線

If you're going through hell, keep going.

- Winston Churchill

黎明前嘅黑夜，係至撚黑暗。

- 梁天琦

即晚推惡法 重要等放假先遊行
香港人

咁佢哋仲建唔建設民主中國?定認獨立先係唯一出路呢

End

推 幫手retweet